（勸世）唔好晒錢係手機驚度，俠客風雲傳online手機版，一年收皮

一年收皮，代理唔續約，原廠又唔拎返去經營，直接關服

個代理好似係台灣公司，叫魔塊，大家小心

我呢d微課幾舊水玩左成年算好彩，佢收皮前幾個月仲出勁角，引左好多人課

哩啲計戰力嘅game
究竟要智商幾低先會課金

以前玩過隻舊手機GAME已經3,4年壽命,又係代理唔玩,

但人地原廠拎返去繼續做,呢隻得1年命,直接關服真係

中式俠客game多數都伏
大部份都係十幾年前online game質素

agger, 少少技術性都冇，你鳩擺都贏

課金多就一定勁D既,
但又唔好咁講到剩係睇戰力分勝負,
有睇唔同武功之類同角色,隻GAME唔算差,
唔係我都唔會幾舊水玩左一年

你ON9啫

洗三四百蚊玩一年好ON9咩?

你打機冇洗過錢?

我係鄧早幾個月被佢活動昆左重課D人唔值姐

大把驚係咁 當買個教訓

咩活動?

抽新角(胡峰),
同APPLE同GOOGLE申請退錢好似係3個月限期,
而加睇返佢好似專登3個月前出,等D人冇得退錢

之前課左最少6000係手機驚度 點知1年幾就收左皮 退返幾百比我 跟住就發誓唔玩手機驚

要課不如玩日版

好似樓主咁低

香港代理狗都唔屌

一話續唔到約就成隻game收皮

隻game技術成份佔一成都無

巴哈有晒分析
哩啲game你要一直課先勁
你一開波課幾皮嘢唔課
一年後同無課戰力差唔多
一年唔收皮就你收皮

呀媽係女人，手機驚同以前啲Online game本質上0差別
全部都係開ser頂盡幾年唔執都變鬼城
你一係0課課左就冇得怨

課金只會課fgo